就到萬聖節，大家不宜裝修，應改為幫店舖裝飾

等待美國人權法通過，再進行裝修
依家用標語，油彩，貼圖進行裝飾，可以增添節日氣氛而不失行動之力，也能繼續為各被捕手足出返啖氣
本人並非反對裝修，而係人權法比一時發洩重要，我地都唔係怕左蒙面法，正如狗呢幾日都收兵咁，就係等人大肆破滅營造負面形象
為左更長遠既利益，希望大家三思，等真春袋人權法過左先，真係忍唔到就去幫黨鐵裝修，其他裝飾住先

唔想害死裝修師嘅
馬上入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

我知大家好心急 呢關其實要考驗大家耐性 來日方長